她告訴Recode，雖然她認為Nextdoor可以成為一個有用的工具，但她擔心它處理來自鄰居的錯誤信息和仇恨帖子等內容的方式。 2019冠狀病毒病大流行是如何擊垮Nextdoor |麗貝卡·海爾威爾| 2021年2月9日|Vox 
 域名註冊商Epik警告稱，在收到大量關於仇恨、威脅性內容的投訴後，該網站將被關閉。 唐納德的主人說出了為什麼他最終關閉了充滿仇恨的網站|克雷格·蒂姆伯格，德魯·哈維爾| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 這可能會讓仇恨的想法看起來比實際更普遍。 如何在網絡仇恨導致暴力之前打擊它|Kathiann Kowalski | 2021年2月4日|學生科學新聞 
 那些充滿仇恨、有爭議或迎合先入為主偏見的帖子，往往比那些深思熟慮、冗長或細緻入微的帖子獲得更多的點贊、評論和分享。 大型科技公司的商業模式是對民主的威脅。 這裡是如何建立一個更公平的數字未來|比利·佩裡戈| 2021年1月22日|時間 
 亞倫在追逐貝比·魯斯(Babe Ruth)在20世紀70年代創下的職業生涯本壘打紀錄時，每天都會收到成千上萬封信，其中很多都是令人憎惡的。 漢克·阿倫在MLB球員身上留下了不可磨滅的印記:“他不會讓任何事情分散他的注意力。”馬特·博內斯蒂爾(Matt Bonesteel 
 沒有哪一種言論如此可惡或冒犯，以至於在某種程度上為使用暴力“辯護”或“合法化”。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 如果人們能放棄他們的仇恨思想，他們就能學會彼此相愛。 共存的傻瓜保險槓貼紙政治|邁克爾·舒爾森| 2014年12月21日|每日野獸 
 她的擁抱會不會讓我想起我經歷過的那十年充滿仇恨的接觸? 2014年7月20日，每日野獸 
 布朗說:“支持同性婚姻的人需要接受這樣一個事實:即使我們意見相左，但我們並不可恨。” 即將到來的同性婚姻迫害|大衛·弗雷蘭德| 2014年6月19日|每日野獸 
 他在他們死去兒子的屍體上說"為什麼諸神讓我愛上一個可恨的女人" 《權力的遊戲》琳娜·海蒂談瑟曦·蘭尼斯特的未來和那個有爭議的強姦場景|Marlow Stern | 2014年6月17日|DAILY BEAST 
 “我猜你長大了，”黛娜不省人事地笑著說。 長大真可恨，真可怕; 我從來沒有要。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 皮特在吐出最後一個可恨的分子後，把他的微型纖維發動機轉了個方向，開始靠近。 老朋友是最好的，傑克·夏基 
 欺騙是她那真誠的靈魂所憎恨的，她甚至不得不對她信任的丈夫繼續欺騙下去。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 啊，要是有什麼東西能把那尾隨著他、包圍著他的可恨的東西趕走就好了! 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 如果那些要幹我們這可恨的勾當的人只知道這是什麼，他們寧願去當女僕。 Camille (La Dame aux Camilias) |亞歷山大·大仲馬，小